Mewe app 終於有中文啦

點轉

我個ui 跟返自己系統自己轉左做中文，可能你要去用網頁版轉左先

設定>MeWe>語言

轉到啦，唔該晒

iOS唔見有

update咗最新版mewe？

有了

我我們?